(妹福渣古=黑色三連星) 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［128］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ:

問：我想去Old Trafford朝聖，唔知應該係邊度買波飛最平最有保證呢﹖
答：
買波飛大致有5種途徑。
1. 英國曼聯官網 ( )
- 步驟：英國官網買英國曼聯球迷會藉 > 直接起官網Ticketing揀位買飛，張飛會自動load入你張會員卡 > 直接用你自己張會員卡入場。
- 好處：價錢相對平、可以揀位揀看台、唔洗益中介。
- 壞處：座位選擇極少，好多都比季票/旅行團/球迷會留座；A級賽事難買；買到連位嘅機會好低，兩個人或以上同行比較難買到位一齊坐；買左官方會籍後，要等大約2星期先會寄到張會員卡去香港。

2. 香港曼聯球迷會 ( )
- 步驟：經香港球迷會直接買晒英國+香港會籍 > 經香港球迷會FB/網站買飛 > 去到拎自己張會員卡入場。
- 好處：方便，球迷會搞掂晒唔洗煩、價錢相對平、基本上實買到飛，B級賽事成功率極高，A級賽事視乎情況、可以一次過買幾個位，連位機會大、可以順便參加埋香港球迷會嘅活動。
- 壞處：無得揀位，據知預留比球迷會嘅座位每場都會係同一個section/stand。

3. 售票網站 e.g. Viagogo / Ticketbis
- 步驟：( )；( )
- 好處：有錢有票，可以揀自己想要嘅section。
- 壞處：聽講有啲係季票轉讓，可能要同買家約定點樣交收番佢張會員卡，閣下唔係當地人嘅話可能會麻煩啲。

4. Thomas Cook Hospitality Package
- 步驟：( )
- 好處：豪華享受。
- 壞處：超貴。

5. 經旅行社買機票 + 波飛 + 酒店 Package
- 步驟：搵邊間好呢，如有巴打試過，就等佢地分享心得。
- 好處：方便快捷、容易買到連位、A級賽事都會買到。
- 壞處：價錢比較貴、座位嘅section/stand定死左。

另外，有興趣參加Tour同參觀Museum嘅巴打要留意，比賽日係唔會開的。而比賽日嘅前一日，亦係唔會比行球員通道。( 詳情亦可參閱： )

Credit：(Berbatov，曼區Post 121，#379)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)、(朗隊，曼區 Post 127，#302)

*********************************************
問：係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽呀﹖
答：

追求比賽氣氛嘅可以選擇 Streford End，但較難買，因為多數為季票；
追求靚位觀賞嘅可以選擇 SAF End 或者 Sir Bobby Chalton Stand，但唔好揀太下面，中間啱啱好。
另外，完場前球迷可以預先到西閘霸位等球員簽名或合照。而西閘霸位分左右兩邊，上網有留言表示啲球員多數會簽左邊（望住停車場背住Old Trafford計嘅左邊），DDG會簽右邊，Mata Hehe就會簽晒兩邊。有巴打表示佢朝聖當日落到去發覺左邊已經好多人，惟有去右邊，而右邊有個問題就係客隊嘅隊巴會泊左係個度。如果佢遲開車而有球員又早走嘅話，係會有機會block左你個位。巴打個次就擋左廢Lin同清新，所以可以考慮企右邊較遠既位置（最近停車場門口），因為巴打表示見到球員肯簽名嘅話就會簽晒成排所有人先走（多數係華西、Mata、DDG、羊）。廢Lin就淨係簽最近停車場個堆。而當日足足等左兩個鐘啲球員先出晒黎，所以大家要有定心理準備。另外簽名物品不外乎波衫、海報、場刊。雖然場刊需要好似3-4鎊，但絕對要買！

Credit：(特西，曼區Post 125 #141)、(黑白灰......，曼區 Post 126 #199、#342)

*********************************************
問：我想去Old Trafford朝聖之餘，又想去Carrington度等班球員攞簽名同合照，應該點做﹖同埋有咩要留意﹖
答：係卡靈頓係入唔到停車場位，只可以係好外面嘅保安亭閘位度等啲球員。注意比賽日後的第二日訓練會休息(待證實)，另外亦需留意出訓練場嘅停車場後有兩條路，球員有可能從不同道路離開場地。

Credit：(活華特，曼區 Post 126 #156、#163、#173)

問：新球季黎啦~ 唔知係邊度買波衫最平呢﹖市面咁多間舖頭，邊間印字嘅質素最好﹖
答：以下兩間都係巴打們比較接受嘅鋪頭：1) No.7；2) 21。
首先，No.7，雖然價錢唔係最平，不過印字技術ok ，而且老闆係曼聯迷，自己人嘛 。其次，21，印字質素靠運氣，不過新衫的確係最快最齊碼，價錢都係平，如果買淨衫絕對係第一推介。另外，永久Blacklist Kitroom，因多次親共，預訂波衫亦慢人成大半個月，印字又係靠運，仲要入會先有得平，你去埋我嗰份。

No.7 Soccer Co.：
21球衣專門店 21 Jersey Pro Shop：

另外，以下三間係「不建議幫櫬之波衫鋪」：
1. Futbol Trend ( )
原因：錯字，印斜，甩字時有發生
中伏指數：

2. 曼聯官方網店 ( )
原因：注意所印既係細字 ，印斜，甩字經常出現
中伏指數：

3. Kitroom Sports ( )
原因：親共（如你政治立場與該店相同，歡迎繼續幫櫬），預訂之波衫經常遲過市面其他波衫鋪半個月以上，優惠亦只供會員。
中伏指數：

Credit：(SNOOZE，曼區 Post 126 #242，Post 127 #464)

*********************************************
問：聽聞可以寄信去曼聯官方問佢攞啲球星相同簽名喎。其實應該點做﹖
答：
有3樣野需要準備：
1) 寄過曼聯嘅大信封 x 1；
2) 寫左你地址兼貼有回郵郵票(例如:英國既郵票)嘅信封 (for 人地寄野比你) x 1；
3) 寫上你想對我曼球員講嘅心底話嘅信

抬頭請寫上：
(Name of player)
Manchester United Football Club Limited
Aon Training Complex
Birch Road off Isherwood Road
Carrington, Manchester M31 4BH

注意：
1) 曼聯回信一般最快為20天，最遲唔會超過2個月。
2) 最好計好時間，係主場比賽之前一星期寄去。一般寄信到英國需要1個星期。

Source:
1. 《寄信獲得球星簽名教學》 ( 曼聯聯盟2，21 April, 2017 )
Link:
2. 曼聯官方網頁，常見問題六
Link:

*********************************************
遊覽曼徹斯特市小Tips

1) 曼市機場夜晚係無人開工，夜晚機場會得番幾個保安同清潔人員，成晚出出入入又嘈又凍，而地勤朝早四點幾先會開工，所以建議盡量唔好係機場過夜/訂咁早嘅機抵達或離開曼市。

2) 市中心近People's History Museum有一間西班牙餐廳叫 La Bandera，我曼西班牙幫好鍾意比完賽果晚去，上網見到都唔少人捕獲到佢地。不過謹記要好禮貌咁請侍應幫忙問Mata佢地果台願唔願意比你埋去打招呼影下相。另外，間野都唔平。

3) 天外天亦係另一間曼聯球員喜愛去嘅餐廳。

Credit：(Berbatov，曼區Post 126，#477，#485)

*********************************************

done

Lm

而家個post 好專業呀

正 辛苦晒

正皮for professional, 負皮for辣殺topic
所以放你一馬

Q&A 加埋邊個係能量王

Pm 地址寄返俾你

資料好詳細
多謝咁多位有份整既巴打

Topic

鄰居下年 bravo Walker stones magala 再加隻丹尼路 究竟會自爆到咩程度

你真係想我打決戰賤種咁串?

講緊咩game?

Walker冇事既
其他就...

係都打 迪基亞無緣穿起賤種球衣啦

正評比死獌狗巴打

又叫春

可以寄俾ddg?

話說曼市仲有兩個球迷聖地, 國家足球博物館national football museum同classic football shirt總店

lm

留名

呢個TOPIC好正,留返歐超盃前用好喎...

正皮比Q&A

基本上鏝每年咩成績取決於公司佬可以健康踢幾個月
mandy都差一截 其他組合前面入幾多後面失返哂

年半前寄過比c9無覆我

好黑仔
生日laptop個充電無啦啦壞壞地
朝早又打8號波

迷J黨lm

新post又要叫一叫春

講多少少

狗竇越來越pro

好想睇

打啦

希望你下季或者冬季嚟 到時寄比你

冇人理我

中伏指冇咗啲表情

應該SPLATOON 我玩左兩鋪就熄鳩左個體感 開快D SENSITIVITY算

今晚5點我

玩耐左 用體 感會準啲

報應嚟

起身睇既都係真獌

我唔用體感 好撚難
囡囡又鐘意體感

要番工不了

我無做錯過

玩開PS4 FPS 好唔慣無得用ANALOG推上推下

祖記有冇試過

係咪可以一次過寄幾封俾唔同球員？

寄埋支票話想要簽名波衫有冇得諗 定係好似過份左

寄埋機票 話想約佢地食飯

想

仲想要保方添 睇怕掛靴都唔知有冇

飲醉果 D 人都係話我冇醉

米狗老闆就派利是講嘅廢話
After that, if Inter were to accept a certain kind of offer, we’d get an equally important player to replace him.

廢老呢

想知J仔

已updated ;)

伊巴

試下曬番同mata張selfie出黎寄比佢簽先

以前有冇寫過俾小豆？依家寄俾佢已經唔係曼聯

佢地回信會唔會寫野答下問題？定係簽個名就比番你？
西班牙三子抵佢地做fan fav

生日之星撚羊

撚羊 J啦 你偶像羊仔啊

早幾日先睇返上面果球

tikitaka

Despite changing agents this summer, reported Barcelona and Manchester United transfer target Marco Verratti is likely to stay at PSG unless a huge offer is received, says Corriere dello Sport.

有冇清有興趣一齊玩

想上你到玩

易覆指數

Call me?

就黎射出血

對木仔黎講
係佢想定唔想要
hugest 都比得起

巴塞賣到屁馬已經有大把彈藥 打包佢同古天奴都有剩

世界級，用錢解決都就唔係問題，係驚死唔放者

一陣去你度睇波ok？

家下係某程度上巴黎報復緊
點會賣華拉堤比巴塞

即刻CHECK CHECK你USER NAME

放心
死唔放係巴黎拿手好戲
真係冇點見過有當打嘅係巴黎走

巴塞又話買psg人

今次又比psg 大你3億買美欺

去完ot museum，就會覺得 national football museum 廢廢地，佢d足球skills challenge 幾好玩既，不過都貴

Ronaldo tells Neymar: Wait for United
Football Espana 2 Hours Ago

Real Madrid star Cristiano Ronaldo reportedly contacted Neymar to advise he reject Paris Saint-Germain’s advances and wait for Manchester United.

Reports from Spain claim the messaged was passed from Ronaldo to Neymar via WhatsApp, with the Portuguese telling the Brazilian that quitting Barca for PSG would be a step back, rather than a step forward.

Ronaldo is reported to have added that if Neymar is intent on quitting Camp Nou, he should wait for Manchester United to make another offer and head to Old Trafford, in part because Ligue 1 has less prestige around the world as compared to La Liga or the Premier League.

唔信

你同個無限金錢既人鬥錢

屌你報紙佬好易做

牙朗會唔會咁有心啊 wtsapp佢都比報紙佬知

尼馬：關你鬼事呀

Football museum最正係果幾部陳年足球機！

屌 個價咁高都要搵曼聯抬價部

比毀約金走都要抬價

抬佢份人工渣

come

買 防中 同 翼鋒未㗎

牙朗做乜要玩9曼聯
那有錢...

抬價既野你識條鐵咩

我仲以為係改新聞黎

唔係c9段新聞咩

有冇手足有睇伊巴自傳
今日去書展見到先知有

邊到

唔係好記得 係一樓右上左右 好似得呢檔有賣
記得仲有本92班 費蛇兩本 同其他球星 連Martial都有出傳

幾錢一本？

馬仔出黎托咩
講佢離婚定同廢老爭9號

咁後生都出自傳
佢有咩人生閱歷

睇過幾本自傳
beckham 同 費sir 其實都幾值得睇

訓唔著

5點開波迫人做假曼

Weak

費sir要百六蚊本 伊巴好似百一二蚊
但佢有折 一本七折 兩本三本都另有再折
不過果陣我已經買左其他書冇買到

離婚自傳

我就吾起身了

貢禾刀吾起啦

對皇馬都唔起-，-

無禾羊 典贏

熱身菜睇連加特牙

我文正選 都系睇了

睇10分鐘再訓?

小睡一陣
陣間5:00 準時點名

屌你老母牙

頂唔順 聽朝返工睇重播算

出副選 不了

石頭set俾lkk果球真係睇到呆左, 可惜中楣角

btw, 下年仲出巴禾咩

都唔知有無10分鐘咁多

我訓了 5點見

有冇中文？唔識英文

廢青訓陣起身睇波

我都想睇下球星wtsapp

Sleep is for the weak

Coutinho is in a lose-lose situation right now 😂😂😂!

If he leaves Liverpool, he can't win an EPL medal, if he stays at Liverpool, he can't win an EPL medal!
呢個好笑

Go bar la diu

第一頁長左咁撚多

皇馬都幾正選下
我獌咩陣黎

又4231

又話出m仔同t仔

黑色三連星

我覺4231好過3後衛
前面擺渣古做柱
後面3個馬仔/大賽lin + mk + 福仔自由換位
後面普巴加h21 穩陣得黎又可以後上幫拖

曼聯嗰隻踢落都唔係3後衛，5後衛黎

可以
要提供賣家資料

係咪波衫團購群組？
海關好似好少做野

有得睇能量王

大家起身未

facebook link

咪撚鳩射ok?

起身

起身

陣容搞咩 咁多後備

真獌

真獌留名

聽日要8點出門口啊屌...

馬仔

Cls

馬仔肯落返底根本好撚勁
唔好再cup 大位啦

膠水腳

上態

馬仔呢幾場熱身個態都好
希望keep 住開季

時間啱啱好

起身了

返工

P仔好爛打 身型細細粒咁但護波都幾穩

最尾果下小白式扣推好好j
仲要岩岩先搵到個波就出到

能量王同馬仔都好好J

馬仔係有D似享利, 又快又痴腳

話賣我果幾位手足起身未？

P 仔的確ok

不過文沙其實麻麻地

Mata 應該唔洗點踢了

垃圾白lin 個個位特登踢人

pk

白Lin初期打住聯賽盃先啦

而家情願用屎波好過

全部都唔撚入

12 碼可以未入過都幾搞笑

鬥廢

鬥炒

ddg

mk

終於入

Mk

Ddg又差少少

ddg屈撚到

iceman 射

搵白lin射

冰佬實炒啦

白lin

Lin

兩邊都玩野呀

屌你白lin

全部捉晒路

冰人

冰佬 有價好賣

屌好柒

玩尻d新人啊摩狗?

都估到一定炒

條友真係發瘟

唔撚知講乜野好...

垃圾連。。。

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

又miss

呢個仲柒

屌你兩隊啲十二碼

點搞呀冰佬

iceman 真係有排雪
英超唔好比佢玩住

大奇跡日

好撚好笑 個12碼

屌呢場12碼真係笑撚死

又無力又射中間，不如快啲走啦屌你老母人

乜撚嘢嚟

笑撚左

屌你收皮啦

我究竟睇緊乜鳩

Ddg呢刻諗緊咩

西鬥西

等我來入啦

黑B
直落番工？

兩隊12碼咁柒真係好搞笑

盲佬教下班細嘅

盲佬

Ddg自己射可能仲好

blind!!!

屌好似睇學界咁

搞掂

盲佬識波

勁野

教iceman射十二碼

兩邊都唔想入波？

wtf hahaha

10輪加埋得3個人入

同一個位

完勝皇馬

笑撚死人

呢場十二碼都算經典

我睇咗乜鳩

屌 ... 12碼夾埋入得3 球

Lkk冇得射？

點解唔比pogba同lkk射
要玩班新仔

輕鬆

清新係咪企左係隔離？ 力場咁勁

咁都贏

10球入3球犀利

大懲罰 搵5個最廢既出黎射人龜

呢場12碼真係柒到

驚比人捉路

lin 值7號未

LKK Pogba做咩唔撚射

做緊乜....

好波不如好運

我睇左啲咩

做乜尻兩隊

值了

返去練下12碼啦

射完應該無信心踢英超

今次個12碼係我睇過最撚好笑既12碼

可能留番SUPERCUP 有機會既話先

比佢哋攞信心掛 點知唔入仲無信心 😂

睇咗乜鳩

最好笑嘅係對面都唔入

其實好多都係自己炒

MOTM Lingard!!!

一場波就值？咁上季25場1球2助係咪要槍決？

睇完我都醒哂
笑醒左

救左兩球喎

都好 歐超盃可能要射碼

白lin水貨

睇個勢中場幾多錢都要比
直接50mdier啦木仔 唔好傾了

m.keane 應該笑緊

Order黎 想練12m

咩12碼黎 摩佬搵哂後衛射

confirmed

賽莉娜

應該自己想射就出去射
友賽點會比LIST

LKK射走過佢一個盃

盲同屎摩 垃圾後防3人組

有list

大家都有個lin字 lin字頭上一把刀

hehe 一傷
妹妹即刻冇影

摩佬應該比D少射行先o者
不過白LIN冇火, 但又冇RIO咁冷靜

蝗post有人j佢地b隊贏我地正選

Lkk前面入幾多，白lin同你失翻幾多

(1-2 on penalties)

事實wo

迷廢lin好過迷白lin

咁都有得J 果然賤種

人地果幾隻新仔的確唔錯wor
中場中果件同右翼果件
右翼果件次次都爆撚開我盲

唔好咁執著啦，始終佢地連贏歐冠

調返轉我地副選都贏佢地正選

遮住紅字真係以為場波本身比數

白lin 快d 死

10球入面得mk果球真係高質

上半場咪一鳩樣

賤種咁都好j
咁講上半場我地成班後備完勝佢地成班正選啦

屌，想入M.堅尼，最後入撚左白Lin，想入morata,最後入撚左lkk，屌你老母死木狗

輸果球12碼好似特登咁款 想收工

球12碼 白LIN咁撚樣踢落去

唉 有d 擔心iceman
後衛要有既野 要做到既野 佢全部做唔到咁
莫講話我地對佢有無信心
睇得出計連佢自己都無信心咁
仲要炒埋12碼
要build up 返呢個人真係要段時間
佢英超真係唔洗玩住
起碼要好似上年mk 咁雪半季 盃仔有表現再算
而家黎講blind >>>>>>>>>> iceman

有無可能入多個中堅
白Lin好伏

其實盧卡古好少射12碼，加上射走過摩佬一個盃

應該唔信佢先唔比佢射

blind 都ok

後面問題好大 又係得拜利好d

點唔信佢都唔會排青訓樹 白LIN 前過佢啦
肯撚定係想射自己出去射

其實係佢聰明 博個門將唔會撲白lin個位 只能夠怪後者唔好彩

佢炒12碼嗰下已經feel到佢靈魂出埋竅

唔會啦
12碼本身一係入一係唔入
呢個仲要係熱身 驚條春
用人勿疑 疑人勿用

諗住將功補過 真係唔射好過射
馬仔又係 由神仙跌返落去地底

blind 係睇定射, chok 手 fake 門將

洛夫係求其一腳擺明中間

差好遠

盲佬球商高
係慢姐

唔係ddg 捉哂路既話 皇馬都唔洗攞到咁盡 之後射失哂

其實係清新後備席發功

下半場 blind ddg 正常
其他都垃圾

認同

不過DDG 接12M 係咪好左
我記得佢之前都係人地射左佢先撲屈反應
但好多時都捉到路但差少少

想知有無機拎世界冠軍

佢上季對多蒙特果場已經唔係話踢得好
不過中堅我諗摩佬有辦法幫佢嘅
再觀望下啦要

Iceman早發現問題都好 摩佬應該會搞搞佢
打完hea盃 妹妹個d快d上力 認真少少 唔好咁多妹妹下了

其實本身有4個中堅都好夠 係上季真係咁岩撞埋一齊傷 加埋白lin再買就要雪好多人

Same here
Mkeane打開英超又打得穩
雖然冇得再升
但打第三中堅真係唔錯
希望佢開季生生性性
Morata lkk是但一個黎都得
但唔想另一個去軌

白lin算好
後衛腳加罪人都射中龍
前鋒既馬仔應該射術要好竟然飛機

hehe傷咗 普巴就要打防中
普巴一打防中就廢咗武功
希望第三簽係防中啦

後衛犯錯先成長得快
我信白lin會成材

岩既 依家柒好過開季之後柒

咁都要睇質素既
smalling .......

葡超既係咁上下架啦， 係個市場炒貴佢， 大家未對佢有期望

摩佬準備賣廢時搞佢

hehe 傷左？

Jose on Martial: "We want more consistency in his talent."

Mourinho on Herrera injury "It was very painful, must have been for Ander to come off. Maybe ribs, maybe muscle, I don't know."

屌佢老母，死賤種友誼賽都踢傷人

有預感歐超盃新仔正選

咪當試下俾p仔頂hehe睇下咩效果

不過岩岩睇完點傷 應該好快recover既

(正一死賤種 ..)

最緊要歐超盃出到

J死馬仔

下半場會唔會特登鳩踢
Hehe 傷左之後比人禁住踢 逼木狗簽防中

你自己想就唔好以為摩狗想啦

唔好理啦, 馬迪戴亞是但一個點都要簽

ps: 依個乜鳩十二碼大戰黎

仲有翼都要,無人識斬波比渣古

馬仔撚狗咁撚
J死我

但摩佬都係鬧佢唔穩定

總之是撚但一個防中都殺啦

你覺得佢好穩定?

馬仔今場好似美斯，
撚賤種後衛，十二碼飛機

下季場場撚狗 鞭到你到幫g頭含撚

白lin 好水， 馬仔好似當年nani 幾場球王 幾場垃圾

兩邊十二碼連學界都不如

維迪前鋒華初初黎咪又係咁
個個拜利一黎就掂咩

清新一拳轟波 Bale都比佢轟開咗

白lin要快啲操fit
雖然宗師拍拜利都幾有信心
但係宗師開季踢完十場冇傷已經偷笑
唔想睇史摩

賤種係弱智d

真心馬仔個下幾好睇，對面已經圍住佢都比佢走到出黎，希望佢打留起個信心啦

最好有呢一日

個下真係

駁唔到

一招球助攻爽能到

馬仔幾時又叫一招?

d 12碼7到

馬一招叫左全季喇BO

上半場宗師真心打得幾好，對住對家正選都無點出錯

無睇場波，馬仔係咪返生

傳心師先知

連蝗迷都話宗師勁左好多

妹妹打最後晒左

不嬲勁
係傷得多 一出親都有貨交

摩佬似鼓勵

成場波馬仔好似係得果下

妹同he傷是但一件一定死哂火
重追乜鬼派利是 唔買中場肯定收硬皮

買dier 啦

法國叫親lin既都伏伏地

dier/馬迪是但一件口廿

球皇lin 入波 你仲想點

Hehe點傷嫁？係普通傷？

反都反得高質啲
Lin咁多場都有表現 除左對鏝之外

g頭迷lin, 低汁

連加特carry 成個熱身賽
下季要場場正選打足了

根本廢到pk
老豆唔會忍呢d球員

木狗死全家未呀？買多一兩個人拖到2046都未搞掂，真是狗娘養的

多d呢d波就唔使成日做後備

負撚6

黑木唔J馬仔有救了

多d 呢d 波就唔踢曼聯了

thanks 黑木

屌多d

又發功啦

因為冷靜所以叫iceman
真係笑死人

好好笑 馬達個instagram story静係post 迪基亞d dave save ... 冇post我地射失個d lol

買dier啦可以踢幾個位

尋日場波好彩有lkk carry

收嗲啦賤閪

高質開

有冇p仔1對4 gif?

想睇
P仔頂唔頂到hehe個位？
P仔好似都係23-24歲左右

一齊吹奏神鋒都唔比

有兩種選擇
一係P仔頂hehe位, 一係推爆上前卡隊打後
我支持出P仔

咪覆條傻鳩啦

應該都唔會出p仔
應該出爆玩燒味

P仔我覺得仲未可以代替到hehe d防守

P仔目前最好係頂普巴

好似22渣喎

95年炸

最麻煩係後備冇個做到hehe既野既人

最後果下其實幾有睇頭
左腳推右腳, 有意式咁做

係啦繼續逃避啦

比多d正選馬仔先啦 福仔踢右邊

( Show Blocked User - Hazard女友 )

P有無咁老啊＿

宜家先BLOCK

21咋

諗住佢假膠一陣
我對假膠好大包容

之前邊個大大聲話block佢就輸話？

仆街訓過龍無睇到
發生咩事, LIN入波

有排都未放完暑假, 你包容得幾多呢D白痴仔

蝗報價lin未？

熱身賽刷數據，不了

訓左無睇
睇精華剩係見到馬仔球世界級扭波 同射撚失晒d 12碼
仲有咩漏左

爆炸頭用生命截波 馬仔一過三直線靚傳 廢Lin起腳就入
白Lin怒屌卡斯米路 凌空翻騰三周半 十二碼追和一比一
學界十二碼 曼聯險簽一球

Btw某會然突然上水打丁

勁過isco喎 買啦 咁有星味

Iceman -> fireman

FF mode
修仔個雲迪克講到明走
屌你快鳩d用史摩事加錢去換啦

"Obviously we want more consistency in his talent. I think today was positive for him, that’s why I left him for 90 minutes on the pitch," said Mourinho afterwards. "He was enjoying it, he was trying things. That is important in these friendly matches to try things, which he did. I think it’s good for his confidence."

其實daddy都係想M仔專心d踢法啫，咪掛住食女啦好冇

預感會成材 而家有球皇lin照住 又多黑鳩朋友

黑尻山齊士借都搞咁耐既

睇精華馬仔助攻果下好撚勁喎

係囉，拜都擺明想放手

白lin遲早出事
唔係正選料
rj快d出番黎🙏

你以前都好勁

睇完精華原來入波果球馬仔翻生
真係放碌柱係度都撞得入

本身以為馬仔撚緊邊個u21右閘
原來係世界top5右閘卡華積

lin勤力先走到果個位咋

冰佬抖下先
望佢射都知佢唔撚入啦

Perisic can leave if Manchester United make serious offer – Spalletti

屌 4000個都嫌唔夠

馬仔場場都咁就好
正選點會冇佢份

信心危機

有馬，不了

走得啱位都係佢能力黎既
如果開季之後都踢到熱身賽咁都收貨啦

白lin呢幾場踢到好似上年賓菲加畀多仔sm個場咁鳩屎
希望daddy識tune掂佢啦

得罪講句，馬上半場除左個腳好神
其他時候我都屌晒出聲

下半場反而好啲同盲有啲one two
可能大米少支援

佢輸完12碼個樣
再射失埋個樣

信心跌到谷底

企位落腳頂波全部都錯鳩晒

白lin賣點係咩
冇睇葡超

對法國個場明明幾好

埋唔到普巴朋友堆有壓力

Vidic頭半年都好屎

撚狗

熱身賽都信心危機

過主啦

普巴都好主動搵佢玩啦喎

Perez must have hoped it would be Morata for De Gea #mufc
呢張經典

Inter Milan state that United must pay the full £48 million or include a player to sign Ivan Perišić. [Independent]

馬仔第一球
白lin又派膠, 垃撚圾

lin or smalling, now or never

馬仔上季失靈既左腳交右腳

on9派利是其實係咪真係咁q貴呀

仲要連續咁出

你想買, 人地唔想賣就係咁架啦

佢呢招第一季超級剎食 第一下fake左守衛去一邊就即刻交右腳轉向

馬一招

擔泥佬都26.5m啦

mk對親賤種都腳軟
多仔3比4嗰場又係敗家到

派利事有冇咁貴啊

IMPRESSIVE FIRST HALF

"Good training [for us]. It was a very good first half against a top Real side. I think we lost motivation to play against their young players. We lost intensity, we lost appetite. I think the boys who played in the second half, they were disappointed not to play against Real Madrid's best players and best team. The second half was not good but overall I am happy again."

成隊波下半場都鳩鳩地
普巴都俾對面D新仔逼甩幾次

感覺上老豆叫左唔好咁博

hehe傷出真係影響好大

知你等翼用仲唔鋸你咩

下半明顯對面班後生博表現係咁搶
曼班友就唔知唔想踢定點咁

Lkk都失左蹤

不過through ball 同搶逼都少

摩佬話班友見到對面出咁多青年軍無得同一隊踢 無左鬥心

hehe傷成點？

Hehe傷成點 好大獲

MOURINHO COMMENTS ON HERRERA'S INJURY

Jose Mourinho admits only a "very painful" injury would force Ander Herrera off the pitch, but the Manchester United manager does not yet know if the midfielder’s problem is severe.

國米根本姣婆守唔撚到寡
係唔想賣就唔會開口話岩價就賣啦

Ching邊度搵英國郵票? 見到有人話淘寶買，但好似信唔過

郵局無得買咩

Ching你係咪tg add左我

栩栩如生

形容得好好
根本好想我地買

一開始知曼聯有興趣就濕左
諗住獅子開大口
我地木仔唔肯
佢就出口術
而家見我地真係好似唔買喇
驚起上黎又主動提返其實岩價就會賣

木仔
唔好買呀屌

馬仔繼續發威就真係唔洗買

但LKK就廢咗武功㗎喎

羊囉

但英超後衛睇通晒佢d碎步

當年丙朗第二季都比人睇通晒佢D原地插花啦
做球員自己都要進步架

黎緊嫁啦

買法比奧翻黎叫佢踢翻老本行右後衛，再推翻華西上去踢翻老本行右翼

得一招咪俾人睇死囉, 有幾多個洛一招丫
學埋K角位斬波就真係無敵

不了，唔想華神俾人屌

我就係指我想

羊一招

有撚得出咩

史篤城想買你喎

突然發覺熱身賽so far 贏哂
下場買對家無死

真心，其實LKK係咪真係需要派利是?
睇番上年精華，其實好多時入波都係反擊類型，馬福連呢D跑得快唔係仲好用咩?

撳住人半場攻時有個出波靚嘅落底翼一定著數D

下場係咪7點半？

我十月先好 點都走唔到啦

成日熱身賽，mk大部分時間都好撚鳩，係有時候無啦啦刷到球助攻/入波

我羊屌打哂班垃圾翼啦
係最有邊個翼夠我勁

Yes 比起你 mk既on9級數真係唔夠你黎

熱身賽既連

我羊熱身賽重尾機
夜神放圖plz

將佢句野既mk換成lin都一樣貼切

lin起碼唔係大部分時間隱型先啦

老豆係要買有能力引球出擊既中堅
MKeane頂多係穩 但始終同一般英撚中堅一樣無腳法
如果只係一腳清或者回傳 搵屎波同宗師已經夠做
白Lin比多半季佢先啦
上年上半季妹妹同MK都比人屌死啦

攝鏡係嘅

華西咪又係得一招
根本嗰個都知佢一定係落底 但係阻唔到佢

唔隱形唔代表唔鳩

今日有個頂hehe嘅新仔好似打得唔錯喎⋯

球皇lin 係咁士哥/助攻 係惡d嫁啦

M堅用波都唔算差，有長傳能力，但係引球出擊就冇，但係我覺得夠做啦，加上又青訓

馬仔 加油啊

華西咁爆上去 係冇乜可能阻到

屌啦，場場波換走左lin,隊波就開始過唔到半場喇喎，你有冇睇嫁？
同埋你直接講邊到鳩啦

麥湯今日有幾下through ball幾好

一條心迷馬

Yes 因為lin真係跑動多
同埋呢幾場真係唔錯,
我諗係因為你啲人先盲屌姐

早兩日唔係拎馬去換架咩

on9 肯定唔係我 我一直迷馬

我都迷左好耐

朗隊+馬

係既係既, 熱身賽你惡哂啦....

除左個一腳
迷唔落
始終穩定先緊要

佢得架 大家比多少少愛佢就ok

朗隊就不了

佢愛下自己先啦

熱身賽之鬼

愛左佢成年架啦, 佢第一季個光環就黎消失

算你地冇轉呔

Daddy 都話佢要consistency
唔可以幾場先一下神來之筆

假曼

朗隊近排好fit

Blocked luke同lin

你都有份喎...

垃圾白Lin 賣得，屎波都不如

笑到仆街

Block Lin block得好

痴線爛腳佬 係到挖舊po

block左無得睇甜故包膠

我cap左好多圖
你地最好唔好俾我踢番起
唔係一定逐個逐個bin

講女既野
唔睇也擺

好彩唔關我事 最多都係話你爛腳

primary

Yes 清高汁呀

到時條鞭唔夠長我借埋條撚俾你

悔不當初 輕輕放過

好撚小氣

係踢返起俾你bin都抵

活華特死全家

正

好想睇爛腳佬同連鳩柒cap圖大戰

不能同意更多

其實你快d考到車牌都可以參戰...

When we never even tried
We never even talked

不如快D借黑山齊士啦完全可以同hehe一齊睇

白lin 真你起碼比一季佢
當年維迪季中嚟都鳩咗半年

Agger

中堅依啲要夾既 rojo有排都踢得好差啦
咪又係踢返起

agree

有無人用開鋼筆？
前幾年有人送左支waterman既鋼筆比我
想問下如果用哂啲墨點換墨？

中堅犯錯係必經階段

贏12碼有兩分係咩玩法

射十二碼有冇咁難

一係入
一係唔入
好難家

本身迪基亞救哂我地d十二碼架
但賤種比唔起錢 而家比ddg救哂佢地d pen

歐聯冠軍來講 皇馬都算廢

最區三鞭

下場肯定巴塞炒，皇馬連曼聯都贏唔到

一般擰開支筆應該會見到隻墨芯插住, 換左佢就得
如果係泵式既就麻煩好多

人地讓你件c7....

仲有拉膠

我哋冇咗朗隊

..........

E巴

無得擰開... 係咪要去專門店換？

歐超輸就輸鳩緊架啦，望唔洗輸4：1者

好煩 咪再叫春

好排住妳

見到個細路著黑色作客lkk

好記得 佢兩個打比戰
俾利撚撚到pk
半場換走

識買一定買 細路 朗尼 黑色作客

印左基沙文

費sir識令進攻球員成長，

叫春都要排隊

有冇人去過fb個球迷世界開嘅Prokicker 印波衫 我上年去果度印 唔知伏唔伏 定係去試no7好

100蚊同你要左佢

出街食飯, 比個大陸呀叔拖喼又撞又碌
一句對唔住都無
頂唔費埋去用膊頭撞佢膊頭
唔知係咪踢慣矛波既關係
個阿叔比我撞到坐係地
望住我想發火又唔敢發咁, 好撚垃圾

呢度全職迷連

大隻男

唔大 係咁易舉下鐵

側邊d女實出晒水啦

望到luke梳我都扯扯地

比人側目就有 成街廢老

拿 你唔好呀你 我鐘你架

舉鐵真係要有節制 我每日舉十下 已經太大隻

系

我知 變左消防呀嘛你

實情係你男人老狗牛龜咁大隻比個大陸佬隻喼撞到跌左落地 想發火又唔敢發

系 最後用普通話大叫我愛祖國 佢先放過me

正係見到luke梳先扯炸

shawb ok?

而家d女怕左我 點算

Ice咩man吖 後防最尾咪有係靠我carry

搵撚羊
佢有辦法幫你變正常

iceking

Luke梳真係好尾機

搵佢搞到我腰同腹肌愈黎愈勁

1仔

又關禾事

唔知見到面會有咩講

男神

你兩條gay佬

能量王?

係

好撚感動真係

成材

挨左幾季終於上到一線
果時佢17/8歲已經話係果屆最好波底果個
幾驚最後又比曼聯放棄

P仔 一定要上位呀

各懷鬼胎

中場換返做hehe pogba mk 前邊馬仔lkk福仔 到時歐超盃有無得打下

禾地青訓都幾勁

hiphop 福 lin
普 p
McTominay
cbj Tuan 文西 Varela

Varela 好似唔係青訓

俾人話太大隻果下真係灰左
期待有一日俾人話太有錢

sor 以為雲爸爸提拔就係青訓

P踢咁後其實有點浪費

踢後都好嘅，有人幫手hold波

但佢上季挨邊踢場均過人好似2.幾好勁

harrop 走撚左啦 傻西

正常支筆有得擰開
印象中waterman香港無專門店, 我諗你要去d鋼筆舖問下

Pro pic仲係著曼

同市換血好似換得幾成功 成隊都有排打

真定假, 傷緊有人買咩

典解唔係外借

朗隊

為左見曼聯扮公仔

痴線

換得成唔成功而家點下到定論
唔係後生有排打就代表成功

Mirror洗咩睇

但最少佢走曬一班大年紀同唔岩用既人 同事好快咁掃到班後生又可能岩哥狗用既人 效率都夠高啦 年紀上的確係有排打wo ching 唔係長他人志氣 但人地做野真係快手

打fifa fm咁成隊年紀細就可以慢慢升

踢後唔浪費呀
踢到thiago個種咁有1半都夠J

好撚型

能量王本身想去祖 但留底都係靠妹妹

21嵗前踢過3年果間球會就算係

thaigo打防中都麻麻 中中同攻中就世界級

所以買個防中逗返佢出去打中中就最fit 防中淨係清波 比p仔做波

果時妹妹未返黎咪佢想叫P仔過祖記囉

能量王咩位睇得最好

Cam

麥湯今朝點？

Arsene Wenger says Paris Saint-Germain are going after Barcelona's Neymar because they know they have no chance of signing Alexis Sanchez from Arsenal.

爺爺

op

CAM
而家個陣就妹妹個位

根本我地而家就差一個執屎佬，幫兩個中中執哂d屎

呢點我覺得而家既馬迪唔得

dier 同 binno 係最好

馬迪不了

如果馬廸唔上腦就夠硬夠博

今朝睇左精華 冰人好似水水地

人地就係見佢唔掂，就買個巴卡黎執屎

我地就要人唔要個個

佢買巴卡應該想學妹妹咁 可以容易運到個波上去 簡廸專心做破壞

人地前場廢咪要執屎囉 我曼前場球員唔會柯屎 無乜屎執

諗翻起尋晚捱夜睇場咁有趣嘅波 值回票價

冰人唔好叫冰人啦, 叫水人啦

車仔前場廢

佢應該講笑姐

以前我曼就話10打11姐, 而家11打11,歐聯冠軍都輸比我地

aquaman

我曼係咪如果下場贏左巴塞就拎杯?

呢期先法國馬仔有表情

巴卡不嬲唔係做執屎果個

有杯j j 唔 j ?
利申：唔j 唔想學痢

其實山狗仲有一年約
雲爺爺做絕啲可以唔放
佢玩野就雪鳩佢
出年世界盃

雪佢都無用. 山神點差都唔會入唔到國家隊.

熱刺贏哂兩場咪佢地冠軍囉

人地咁威 有個英超唔知咩杯
我地想贏都無得贏

熱狗打羅馬同曼城，易好多😅

-.- 5g你系米假膠搏公海cap圖了

曼阿熱鏝車都有ICC踢，利狗無

人地都care 人地隻盃隱陣好多啦 對手都唔撚同

佢同ddg 個case 唔同
山神喺智利既正選位都幾難走得甩
雲加根本無本錢

山齊士開400k一個月 當自己已球王

要做其實好多野可以做
龍門訓練, 後衛訓練...甚至清locker唔俾訓練
無train幾個月狀態差好遠, 你睇下mk直頭有肚腩

佢根本就想走先開呢個價姐
200K 去強隊打歐聯
400K 就留係度幫你打歐霸

開25俾會嚟踢

雲加會唔會肯出呢

400k開比psg wo

我曼開450K簽佢過黎啦

贏場熱身賽出面都可以有咁多假獌

暑假

仲有成個月

29歲下年30 450k,依家黎轉會 同佢簽幾年約好 佢呢種波牛踢法好似好快收皮應該玩唔到多幾年

前奏姐

我覺得防中買馬迪都唔夠快,
睇歐冠下半皇果陣d速率一定守唔切
琴日爆炸同盲都有呢個弱點

有無人知hehe傷成點？

白色版廢lin有價好賣

爬下文文 你我哈哈笑

J親都唔黎 都是唔開topic 打J了

又叫春😒

今朝閪成點

你係男神 明咩呀

想g咩事

廢lin...

法國曼區d人好難服侍
白lin頭幾場打得唔好又話要賣 唔俾時間人地適應
買當打嘅番黎又嫌人貴嫌人老

講緊白色果件

白色廢lin好心跟下黑lin學野

垃圾先扑自己手足

唔想知

黑LIN 係中間幾靈活
但要練下D 控波, 成個朗隊咁 -,-

廢Lin都要吹捧？

白lin送12碼+射失12碼
黑lin射入全場唯一入球

蝗快快出手買黑lin啦

一係粉lin 一係黑lin
邊有人白lin架 走啦屌

當年牙羊就係入皇馬波重生🤤🤤

白Lin out

法國好多清依排都吹奏我

走開啦luke梳

岀普巴就唔可以岀費蘭尼

不嬲都講緊呢樣野

打後備算啦 一係有普巴就專心防守

=.=

爆炸仲打得前過佢

yes b2b 但係由中圈去人地個box

One player Manchester United are definitely trying to sign is Ivan Perisic, but Inter Milan are still asking for £48m.

Inter manager Luciano Spalletti has said he doesn't want to sell Perisic, but would let him leave for the right offer.

UNITED'S MIDFIELD OPTIONS

英撚
We are told United have made a £40m bid for Eric Dier, but that has not been confirmed by either club. Tottenham are in a very strong position as they don't want to sell and Dier signed a new five-year contract last September.

矮仔
Marco Verratti was not on United's list of summer targets, but that might have changed. The PSG midfielder has switched agents and signed up with Mino Raiola.

黑山
Renato Sanches was not on United's original list either. He's been told he can leave Bayern Munich for £42m and has the same agent as Jose Mourinho in Jorge Mendes.

馬迪
Nemanja Matic is available and Chelsea are willing to sell him to United. But we are told clubs in Italy - like Juventus - want him more than United at the moment.
Another midfielder United have looked at is Roma's Radja Nainggolan. We reported in May that talks had been held about signing him. But at the moment he is much more likely to sign a new contract at Roma.

全部簽唔到

verratti >> dier>>>>>> sanches>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> matic

簽馬迪既話我寧願用你打防中了

馬廸咪撚黎呀屌你，比軌屌到變牛肺閪先過黎搵毒撚曼埋單

其實veratti pogba herrera 反而唔夠硬 唔岩摩佬style

ching講得好

買唔到架啦 ff下

咪撚又raiola啦 屌 咁多佢既球員一傾續約就閪撚硬

白Lin Out
LKK Out

你班戇鳩 轉會窗一早完撚咗啦

馬體就算啦

Hehe 係咪未official 傷成點？

睇左幾場
白LIN真係連普通都講唔上...
DADDY後防眼光不那麼牛B

無記錯當年維迪一開始同白lin差唔多

講防守 屎波寧都好過白廢lin
講傳波 唔見得佢傳波好過盲

摩佬會教番好嫁啦

其實摩佬連盲都唔比佢試下防中
就知仲矮過佢既華拉提係冇可能

木狗白lin狗一齊躝

維迪冬季黎 仲難適應...
可能拜利仔適應得太好
搞到我以為DADDY次次都咁神

要知道摩佬最強係tune防線
上年盲史波不斷俾刺激我地都係好少失波, 仲令落荷由炸彈變第二好中堅, 拜利成名
四場friendly就定生死你唔好去死

又唔洗去死既...都係希望百屌成材姐

廢老又話佢掂既屌

咁我都相信佢未打出正常水準既...話哂國腳
但廢老點會唔支持自己友

關高度咩事
係嘅話老豆一定唔會話想買kante

貪佢係萬金油啩

猁狗 d target 唔係打交就罷操 想離隊
派利是學野啦

高度/ 速度

個問題係盲同華拉提都係同一類
華拉提技術係超班 但佢同kante 個種掃波型唔一樣

BLIND真係個個位都踢得 但又硬係個個位都差D咁
打閘又唔夠快
防中又唔夠硬咁

同埋話買防中係想佢幫手分擔pogba hehe dirty work
而唔係搵個造波型中場

周身刀無張利，即係廢

咁你又話高度係問題先

人地係派路加防守加技術， 集大成於一身，簡迪只係單純守，冇撚得比

呢幾場仲衰過啲青訓咁款
有排tune

我地要純防守型多個要完美型啦吓話

咁咪同普巴功能重疊囉 當佢樣樣都80分
咁我寧願要個防守95 其他60既

如果買到華拉提 點解唔要先
完美史老長接班人
有華拉提緊係華拉提正選派牌 hehe後備或者專責防守

華拉提細細粒但係落地剷波都好強喎

Yes 到時pogba 當樹咁用

如果買verratti 應該是replace her隊 唔覺得verratti 會carry到433個單防中
利申冇諗過verratti會黎

統防有幾難買，有得買頂級緊係買左先， 對住d 中下游根本唔洗純防，撚都撚到佢地過唔到半場， 加上普巴同華拉提防守一d 都唔差。

pogba = 費查接班人
華拉提 = 史長老接班人

不過講黎托柒咩
根本無可能會黎

曼連啲人要屌下先識醒

你都on撚9
依家利想買既keita 同kante 極似 開緊70-80m
純防中易買

假設華拉提黎
睇下普巴之前係祖記點用就知唔會有咩問題
仲要華拉提本身比派路防守仲好

dier

基祖華克15M內一定有交易

咁殺波個個vidal 呢
用樹定用hehe?

妹妹=小白
華拉提=沙維
卡隊=影帝

今次掂啦

hehe囉

hehe
樹當妹妹後備

如果有得買華拉提緊係買啦屌仲諗

你先on撚9, 對比起華拉提， 其他都係垃圾有價冇市，有錢都買唔到如果巴黎唔放。

其實再講球員矮同細粒打英超會唔掂呢種說法一早應該收皮
已經有好多例子證明左成功
只要身邊球員cover到就ok
曼有個普巴同樹係中場
仲有想買既爛牙以翼黎講又算高
前面lkk同福又係高既

有wind?

psg搵人接貨

真係好想要dier
今年買唔到希望下年繼續追

真係唔明純防又唔買邊爐係咪on9

年年吹年年追，新史尼達

Now 633 睇派利是

鄰居又一件

佢冇正選 睇住細孖同迪屁先

mendy官方 真系頭寒了

1.5億買3個閘我也是醉了
有錢都唔係咁用吧

其實貴得有道理 年輕 有身型 快
好過我地50m係買馬迪

木狗點做野
仆街死啦

Yes

鄰居買埋mendy

換哂成隊丫笨

此時，尹佩斯熱身，全場哄動，78分鐘，他準備出場，全場尖叫！然而，皮球沒出界，令尹佩斯呆站，觀眾竟向場內球員報以噓聲。在他出場前，連加特80分鐘在峨眉月頂遠射得手，為曼聯拉開至5:2。尹佩斯入替後戴上隊長臂章，球迷非常興奮，但同時高呼Ryan Giggs，望傑斯出場。

噓本地球員唔踢出界
獌迷連香港人都噓

希望shaw 打得起
然後笑9鄰居

pogba屌打費查啦

第一次agger lin

法國利狗真係好撚小氣
小小野都要入人地到踩場

使鬼理佢咩

吹牙，我地不嬲惡曬嫁啦，有乜問題

係啦係啦 知你叻啦 搵到位入
死返你老母個臭閪到J英超啦

J你老母咩
回應下啦唔係講撚左幾日我地唔岩咩
唔好縮呢度格劍啦你老母

突然發覺lin仲高智商過蜊

而家下下公海d野都比人玩爆閘wo

好多蜊爬咗入嚟 英超冠軍果然唔同啲

猁攞左英超咪回應你囉

而家仲有邊個防中咁熱血

嘩英超新科冠軍威到踩場

原來真係有人為左呢d野咁撚嬲笑4

猁贏咗英超
屌鳩曼應份嘅

英超冠軍咁撚勁
唔打啦 頭寒啦

其實都唔只曼屌柒猁狗既 不過佢地嬲豬一定搵曼出氣

曼城個老闆好似好有心搞好隊波
一開始挖巴塞高層 就係為左挖哥狗
挖完哥狗 見哥狗話隊野西 要改造
就要邊個買邊個
貴一貴都買 傾都唔洗傾
邊度搵

冇佢地咁好氣

都唔撚知佢地咁撚大反應做乜春，呢幾日係咁開post證明自己清白無做錯
所以話咁多隊fans猁狗一定係最濕鳩鍾意跟跟計較，話下都唔撚得

柒撚到道歉都好意思踩場MON POST

睇迪比 細孖

仲要揀鏝城，直接挑同市英超霸主機

猁狗入黎護佢地狗隊
我地都入返猁狗場度玩

細孖

不了
喺嗰度嘈會比高普叫收皮

條防線執極都係咁

一開始就打死實牙實齒話boo舒米高係因為佢拖時間
俾人督穿左佢無拖時間 就話係敵對球員所以先boo

我地冇話唔認仆街呀
係d垃圾猁係度多多藉口

個時噓舒米高時有個阿狗都細細聲屌狗d猁狗
猁狗真係人神共憤

你老母摩納哥瘋狂賣人比車仔同同市
我地買個邊爐你又唔撚比 我屌你老母

猁狗做野唔洗你教啦！！！

應該係反曼

冇錯 前幾日有幾條猁狗係度高拖時間先boo
而家又係咁出post護住d猁狗迷
真係同賤種蝗有得揮

新手初黎報到

木仔簽人未

沙狗睇落好撚嬲咁

沙狗激到痴撚左線咁，笑撚死

個時傑志入波全場都有掌聲同埋一齊yeah既喎 無論係唔係曼迷

係咁比聯軍圍同hey0

蝗都叫勁啊 蜊狗上次個冠軍係幾時 咁撚垃圾都周圍撩事鬥非 收嗲啦垃圾

熱血呀屌，你地有無?

其實lin真係完全冇架子

對唔住呀猁狗
我地洗唔洗官方出返個道歉聲明

球會連同球迷都柒到閪咁

仲要喺度資格論
笑死我
咁以後講曼聯成績嗰陣
利狗唔該收皮
十一年一冠嘅垃圾隊冇資格講曼聯

細孖還好
迪比都係唔知點咁
一拎波就衝埋人堆度

迪比真係完全過唔到人，下下都衝埋人地度

人哋篤精谷咗十鳩幾年 谷晒上腦爆埋血管 又結又臭

痢唔係真係以為自己重奪英超下嘛
拎個濕鳩挑戰盃就周街吠

d 步頭好重
牙盲都靈活過佢

有無人iphone曼聯日曆成日消失左

成日都係咁 間唔時就冇咗

你唔講都唔發現，早兩日仲有

成日自己唔見左 要重新再set過

全場咁多猁狗都無跣腳算係唔話得

好似係ios 10.3問題?
以前用左2-3年都無事

nainggolan matic dier binho

提定大家下場係

27/07 07:30 巴塞隆拿 對 曼聯 (632台)

華仔

點知個個都覺得verratti防守唔掂
佢掃波好撚狼死架

呢條矮仔好撚陰毒㗎

有爛牙仔睇了 驗下貨先

睇下perisic有幾勁

驗完收貨都48m

pogba vidal/馬神
派路

pogba hehe
verratti
你會唔會話祖記條中場唔硬

佢打左邊?

你睇下!!!
派利是d 斬波靚幾多

照比啦 水魚曼 佢左右腳真係純熟

迪屁係真廢，點睇都唔會有得救，以前球王片9 成係入波同d 花巧野，冇速又冇過人技術，飛燕諾真係造星造得好成功，全隊全力幫佢刷數據刷身價搵水魚埋單

同kante有段距離 但矛過kante同狠過kante
同埋hehe 妹妹本身兩個掃波都唔差

派利是一出成隊國米突然識進攻
唔怪得教練死留

尼馬上身，但唔入

有歐聯踢買牙佬唔壓價真係對唔住自己

44

冇睇 求專家意見

認真 寧願今季比多少少買後生仔好過過一兩年又要換過晒啲老嘢 又要買過 到時咪又要夾過再tune

你唔買華拉堤冇問題 比多10m買Dier都好啊

屌你老母, 派利是明明空哂唔傳比佢 =.=

其實blind 做防中替工得唔得
腳法又好, 又定, 又有長傳
買個人做dirty work 典解當初要放c9

班後生唔識組織

卡膠可否不要老

唔想要呢個44號

Jose Mourinho gives up Perisic deal because of Martial,Andreas Pereira improvement and Ibrahimović back

國米個右路好廢wo
勁多單刀半單刀, 射又廢, 隊友空哂又唔傳

迪比依然廢 笑4

應該放風迫國米
派利是真係daddy type既球員

鄰居簽多個中堅個陣真係完整到
頭寒

支持，出多d P仔好過啦

無進步過

In connection with your application for the post of Student Air Traffic Control Officer of the Civil Aviation Department, I am pleased to invite you to attend a written examination to be held

某bench warmer

十卜

諗起過兩日冰佬屎波要防屁馬就淆淆地

Copy錯 屌

1001

可造之才 叻仔嚟

456基本啦

我哋條防線唔止性感 仲會自殺添

盲可以躝了
我做新萬金油

好掛住妳
俾多次機會

gay

下個TOPIC叫咩好?

搶到1001先慢慢諗la

宜家先睇
有冇岀Rafael

換走咗啦

睇到佢以前寫既野比我 忍唔住喊

屌
遲咗

我搶到1001就吹奏馬仔

我用妳架

🐴